Кузьмина Алёна лаб 5 "Итерации"
Вариант 8

_**Задание 1:**_

Рассчитать значения функции с определенным шагом. Реализовать три варианта алгоритма для циклов: for, while и do/while.

**f(x,k)=(xk+1)/k^3**

**x∈[-10;10],∆x=1,
k∈[5;10],∆k=1**


_**Задание 2:**_

Найти сумму и произведение ряда, используйте цикл.

**f(x)= ∑ n k=1 (xk+1)/(-k)^3**

**f(x)= ∏ n k=1 (xk+1)/(-k)^3**


_**Задание 3:**_

7.	Ввести число. Если количество его разрядов меньше пяти, то вывести его на экран, дописав нули перед числом так, чтобы в итоге получилось пять знаков. Если количество разрядов больше пяти, то вывести только первые пять разрядов. Если число пятизначное, то вывести его как есть.


